「預測」聽日個市會升200點, 恆指3萬點收市

明日恆指最高位大概+500 , 呢個時候可以放晒手頭上既股票
收市 恆指 +200

點解？
呀爺北水強勢救市已經非常明顯
目的都係想維穩，想大家開開心心過新年
恆指高位有望+500

但沽壓仍然大
點解？
因為大戶都知個市係托出黎，根本冇實力
只屬炒作，有得高位走緊係走左先
你睇期貨，係道期, 美歐果邊仲 free fall 跌緊 , 係中國 香港先升 , 就知個市鬼鬼地 ,
明顯係呀爺做緊野 , 想造到個市有3萬點俾大家bbq happy ending 過新年

考慮到聽日有強大沽壓,
大概收市3萬點, 恆指淨升+200

聽日有得走好走
過完新年有機會股災
會入熊一

聽日升你職

一切皆是運

大師你禪數咁高深信一切皆是運,仲分析有意義咩?

北水今日停

呢幾日邊有北水呀

都係講運 樓主

入左熊想燈？

又燈

無北水呀on9

呀爺有心谷個市
放心
實有方法

只係大陸班散戶冇份玩姐

所謂既分析
皆是運

曲線讚阿爺
阿爺好 港股好

Trainer嚟ja你
我29737 17:00pm 沽左四張大期

竟然仲有人理條硬擦膠

弱智
你睇下歐美果邊升番幾多
港股重9下9下

求下你唔好再燈啦

戇撚狗狗，一個post話昇，一個post話跌，仲撚衰過尐濕鳩財演，你唔撚係以為咁燈撚到嘛柒頭

係咪想我開鳩你個倉俾人知你買曬近牛嘛

即係要買熊

尋晚都係大量近價牛

唔夠大，再養大啲先

trainer定trainee